家下咁和平都告暴動, 政府係咪真係想見下真正暴動係點？

彈開啦你班垃圾
飲酒都驚民意民意
你估當年烏克蘭好多民意咩
贏左就自然有民意
可惜你班香港人民智未開
抵你地輸

係點ga?

快入！聯署促美國停止供應裝備俾狗

淋奠真係會好撚驚架

律政司

係點咖？

成班傻閪乜尻都話做左就中計，民意會逆轉

返屋企含你老豆條撚啦仆街，含幾耐民意都唔會逆轉架